# Проект: «Облачный сервис (SAAS) для автоматизации соответствия законодательству о защите данных с использованием машинного обучения»

главной задачей этого проекта является анализ сайтов на наличие обработки персональных данных, он рассчитан на предпринимателей имеющих в своём распоряжении сайт, который ведёт сбор и(или) хранение и(или) обработку ПДн клиентов, так же сайт рассчитан на сотрудников исполняющих контроль действий людей, ведущих прямое взаимодействие с персональными данными клиентов.

http://project-autumn-2019.std-575.ist.mospolytech.ru/ - ссылка на сайт-визитку проекта

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 171-361       | Dyachenko_Viacheslav(171-361)       | Дьяченко Вячеслав             |


## Личный вклад участников

### Дьяченко В.А.

спроектировал и разработал всё в полном объёме

